一人一條毒撚罪名(2019新年精華版)

太易動情

太靚仔

唔識維繫人際關係

過份自卑